[推到完場] 摩 對 祖

摩

1-Subasic
25-Glik
5-Jemerson
19-Sidibé
7-Dirar
14-Bakayoko
2-Fabinho
10-Silva
27-Lemar
29-Mbappé
9-Falcao
Remplaçants : De Sanctis, Jorge, Raggi, Touré, Moutinho, Cardona, Germain

祖
Buffon; Barzagli, Bonucci, Chiellini, Alex Sandro; Pjanic, Marchisio; Dani Alves, Dybala, Mandzukic; Higuain

矛盾大對決

正到

上輪搞掂左第一矛啦

做咩排斥我

莫須有

樓主不中立

我祖

ajax sm 緊lyon

屌你 上次曼市狗咬狗我兩邊都講

摩納哥神奇之旅去到今回合一定玩完
佢地果種雙翼踢法唔會威脅到祖記,保方可能要郁動,但佢唔會喺自己網入面執波
亦即係話佢地鳩chur鳩衝大約半場都一無所獲之後就會好似莫氣
估祖記半場00/01,全場03

未訓？

我睇死左摩納哥好多次,今次一定唔會再睇錯
一隊波唔會有第三次狗屎運

就啦

法甲之矛攻力唔惹小

留意到2隊波夾埋有5個人已經係我地既囊中物

大家可以玩下馬會110首名
正選打翼有四十倍？

希古恩起孖

補充少少,祖記大約60至70分鐘應該會完全反客為主,蘇巴錫應該執波執到手軟

別燈了

吾止了

法卡奧

跪求高清直播link

唔係燈
真心信祖記有呢個實力比摩班細路仔認清楚咩野先係歐洲一線足球

中立

有無link呀gap仔

當我無問過

Pish

原來有
自膠

我就唔信每次上半場都入2球

祖記坐贏望炒

7頭

無錯呀

開波

尤文圖斯

有靚女

好撚正

邊個帶面具

卡巴耶高 好有剎氣

見到摩納哥班仔仔依家個個滿有自信既樣,完場之後落寞走人個反差真係開始忍唔住笑

牙笠撐冰隊？

丹狗右翼

alves打翼
唔知會唔會係做WB呢

已經係我曼的人

下季做我拍檔

保方

No

留意到尼個post個個都想燈死蛆

咁快祖已經上風

一隊主守既球隊依家都能夠控到個波實一實
摩納哥真係凶多吉少

有冇順ACE LINK 上面果D好LAG...

中立球迷

上360直播

摩俾人撚狗咁撚

hi 廢青s🚬

想保方拎R聯但又想睇摩納哥打決賽對攻

2+b今晚又買左咩

摩納哥根本負碌,依家見底好正路
8強恰多仔遇恐襲先出到線

hi rubbish

後生仔對老屎忽

hi 叫春王

佢條性感後防

戒賭一排先，一個星期賭左$5000

好快就自爆架啦摩納哥啲閘呀中堅

摩對攻實死

Bernardo Silva

斜恩

斜恩呢下做乜鳩

摩納哥爆冷拎一歐聯就好

希古恩呢下盡顯身價

西瓜

仆街恩

=我地賓周

世界級中鋒

希古恩做乜鳩

斜恩定牙賓勁d?

17倍買左

屌西瓜恩真係垃圾黎
笑撚死我

你同佢定啦,今場佢好難無波入

戇鳩希古恩

大賽腳軟到

西瓜恩

我曼的人

滾地西瓜

笑4

斜恩仆街

無視m子

ace stream條友見到都笑左下

摩冇曬打多仔果種霸氣

丹狗好勁

疤

渣到

希古恩

斜恩又搞笑

祖記加油！！！！！！！！！！！！！！！！！！！^_^

丹狗咁斬真係考斜恩

未到決賽喎屌

丹狗比真歷cls

丹狗屌出聲

斜恩啲動作成個呀伯咁

查甸計錯數

斜恩好柒

丹尼爾好勁

其實有西

考唔到保方啦,仲要疑似越位

斜恩冇準備，呢球正常應該項到啦

麥皮

垃圾斜恩

斜恩同賓周馬邊個廢啲

馬少撻晒

唔好當西瓜恩係美斯先得㗎
咁樣比法

頂中間

西瓜好肥

94m先生

西瓜：低D啦屌
丹狗：唔撚好話你矮

大賽一定係斜恩

瘋狂派膠

今場考察重點：
Bernardo Silva
Fabinho
Bakayoko
Mendy

兩邊都開放式

摩納哥好快會失波

有預感斜恩會入波

馬治斯奥好型棍

射去邊

49000唔好搗亂

mbappe呢

有新亨利仲駛咩要新新亨利

西瓜收步雙腳跳

祖記燒味部

專心睇波考察啦我

渣維保禾地吾會京你

利馬

我10年摩納哥fans, 希望曼迷手下留情

斜恩又慢又頓

少事

辣殺

新享利

斜恩真係0速度

麥巴比 保方
兩個都

摩納哥主場唔係講笑

渣維funson9想買占占

麥皮差d

巧驚啊岩先

mapple

新享利好似真係有d料

保方會更加謹慎架啦

占送刀吾要

未打英超證明自己

享利係度睇緊年輕嘅自己

buffon

射術

18歲

有少少55波 大家點睇

不了 享利同年無咁勁

保方好勁

保方退休果日到底會點？

Go mu la diu

買完佢未必夠錢買基沙文 同最後一定去皇

意大利龍門熱烈慶祝

摩納哥踢得幾好

新星3巨頭：iwobi 新享利 Ali

屌話過就過

衝出龍門帶出去射

都係果句摩納哥果種踢法會無氣

屌摩哥好撚正

麥barbie勁喎

要基沙文
唔要蘋果

花膠頭

祖d後衛好明顯唔夠快
一推就過

買買買

摩納哥d攻勢好好睇

花膠

祖應付傳中輸晒

感謝會員提供笑話

好睇唔好食果下死呢

爽快

曼聯會唔夠錢

祖記暫時推唔到波上去

摩洛哥有攻勢 但想破保方要比多d心思

邦老師 技術黃牌

真係未驚過

呢20分鐘起碼對得起四強賽三個字

基仔肯吾肯踢歐霸

除非祖有人紅,否則保方唔會有太多漏洞

個個碧咸嚟 痴線

Iwobi算吧啦

一定要射得刁鑽少少

獌會唔夠錢？

依個就算啦

好睇過尋日馬德里打吡

摩納哥啲後防牙煙到

你班友唔好討論獌喇

你問左迪馬、伊巴、普巴、mk未？

摩哥依家又踢得幾好

sor牙 gap囝

燒味得嚟幾好睇

更正：A.Silva Mapple 拳王

一場波流流長都仲有幾分鐘迴光反照啦

睇怕摩下年星散都似

同波圖黑店冇分別

新享利好撚勁喎

新亨利

新亨利痴線

新享利左右路都撚紗哂

mbappe

麥包皮係幾勁

好癲

搵基沙文同佢地比 人地話哂都世三

撚狗咁撚

新享利個下過人出波..好撚令

對住祖啲後防都唔輸蝕

點解呢度無人叫佢基利安洛天既

馬德里打比近幾年都悶
例牌
之前決賽咪又係咁

吾會 go 曬mu了

神一般速度

巴沙利都撚到

祖記下下都七個入哂禁區守

貴隊世三今年（2016-2017）有歐洲賽打？

在MU再會

到dybala表演未

大波奶隱形

洛天真係幾勁

斜恩做乜鳩

麥皮好聽啲

頂多買到一至兩個

返主場先姦

會然迪巴拉訓左？

留名睇阿狗丁新亨利丁到出水

解圍

兩隊踢法都唔高觀賞性

你地18歲做緊咩?新亨利18歲已經單人推過祖記後防

背脊寫明麥包比

講緊基沙文世三wo 有咩誤會？

希古恩出黎搞笑

西瓜恩萬歲

比人圍毆緊

比真歷有機

西瓜恩好撚廢

乜鳩黎

J黎做乜呀
阿狗得個J字都冇錢買

我已經分唔到希古恩同賓施馬了

大賽恩

意外地場波幾好睇，互有攻

打入決賽 西瓜入唔入到波都係問題

琴日有個賓周，今日有個斜恩

用緊同級世三比較

前者貴d後者平d 不過一樣廢

斜恩世界級

慢到..

斜恩成舊豬油膏咁

有摩納哥一定好睇

四強仲有少少貨嘅

希古恩都仲有速度剩
同埋佢右路傳中keep到高汁

但呢幾年真係因咩事肥到咁

西瓜原來四強就腳軟

2大廢鋒

斜恩屌你仲未瘦到身既...

夏世三未夠班

西瓜叫人跑先

共通點

轉身甩波呢D俾隊友笑成世

慢撚到

尋日場四強真垃圾

賓周今個summer應該收皮啦

你地岩岩邊個笑希古恩

邊個笑鳩斜恩
出黎

睇完頭先場歐霸, 覺得依場歐聯反而無咁好睇

都話架啦

祖狗

燈到 ＿

燈到

又燈

Alves又幾靚wo

alves屈機到

分分鐘半場已經0比3

大賽因

呢球好撚靚

祖記搏普巴換斜恩 嬴了

又俾佢入到

屌完佢就入波

我

goal

A丹好撚勁

-6

屌，我收番
對唔住

百屌了

丹尼爾依然係世界最強右閘

高登仔勁到

邊個笑斜恩牙

百屌

要Mendy 巴卡約高 麥皮3個ok了
再買個勁RW (吾要Bale)同一個勁cb +米高堅尼+基沙文+當拿隆馬 迪基亞換Easy鳩

唔笑得

丹狗助攻靚

咁摩納哥冇得守lu

屌你 希古恩爬過去個下都驚佢仆低

唉

alves真係打到巴塞塊面腫晒

摩納哥無lu

雖然狗 但佢不嬲勁
唔意外

如果岩先果球係賓施馬射 應該上左天

摩納哥開始散

丹狗

斜恩100m?

輸左一粒 摩納哥已出局
你唔係以為自己攻得入掛

輸摩果件防中唔追落去

最強右閘

不了 傳比龍門

其實dybala 球後腳都好靚

好掛住丹狗

一笑鳩西瓜恩成場做乜鳩就入波

佢到底指住邊個慶祝

連燈仔

唔係佢自己要走咩

燈到我係圖書館笑咗出黎啊你班仆街

丹尼爾真係世界級

屌完都唔夠5分鐘

100M 買西瓜恩

屌下法膠先

印象中對多仔你都係咁講

依句好似邊度見過

認同

疤今年冇佢差好遠

有咩打唔打面
佢同高層反反地面
繼續留大家唔開心

祖仲要係作客入球

曼聯

唔要麥蘋果要b silva咪搞掂

艾維斯勁撚到

玩完

一陣又出事

多仔 曼城個D垃圾防守唔好同祖狗比啦

高層比鳩約咪走囉

隔離祖post靜過呢度好多

最重要係摩納哥果種踢法對祖係攻力疲弱,一輸就玩完
其實摩納哥根本打算博2場0比0踢12碼

代我老死on99王屌你

祖記繼續玩防反 應該仲有得入

追下一隊入球

組織靚到

冇人夾到美斯

0-2啦 入多粒收工

比你都開心唔落啦, 要對皇馬

連登仔連西瓜都燈到
有咩冇可能

其實兩隊都無所謂總之唔係賤種皇

老死lin王

摩反cup啦diu

唔好理屈xx個on9

我屌佢
屌佢老母笑我地曼城!

唉 高層

羅拔圖唔係傳統左閘

留力留得咁開心啦摩納哥

呢球𡃁到
幾野後腳

祖拜都好少fans

Rip lin王

嘩

點開心,,隨時俾人踢斷幾隻腳

好難搵到佢既替身

5分鐘前至證明咗連登仔燈力
你繼續講祖就失架啦

憑咩?

連登 百屌成材

世界級鳩up

其實唔係特別鍾意祖不過好想保方攞一次歐聯冠軍

神奇落點

摩係咪有個閘傷左？

扮咩..皇馬入左決賽啦
燈都無可能燈得走

佢打cm/rm好好多

Lemar都幾勁點解冇人買

Go 埋mu la咁

費邊爐都好勁

笑死 個dee唔知乜 成個post係咁講d懶係獨特見解冇人理

冇乜人吹奏迪巴拉既

Yes Lb Mendy

mendy傷左 好似係

有出？

不如去巴塞
好想聽d講波佬講 尼馬利馬

佢燈緊祖 唔洗太認真

咁我收聲囉,完場咪知我岩,屌

佢球後腳勁靚喎, 入波果球你無睇?

平平地1000萬要左佢

點解咁多曼迷J基沙士
馬體會個轉會禁令上訴失敗一定唔賣啦
靠廢托打成季咩

上次完場你咪錯撚左囉

尤文圖斯打3後衛好似冇咩用

佢Ｄ決定過人都好正路又唔多餘，曼買佢就正

冇人話你錯 不過收聲係好 睇波啦

有神鋒加美路

佢燈摩 大家唔洗嘈

出盡力燈

假曼居多
真曼咁多年經驗仲點會中伏
一個史尼達都吹十年

6後防

祖記識玩 唔同你攻

成季加美路拍廢托？

隊隊去想買佢

ching仲有無delay

聽晚先講我曼ok？

有諗過，好過買古天奴

準歐聯冠軍要去曼？

同普巴搭應該幾勁

馬xxx算唔算係當大今最型球員？

牙青由狗竇jer到黎公海

dybala通渠

隊隊都想買 但唔係隊隊都有錢可以買到

普巴小豬?

Lemar咪又係lw

屌帥戰術-痴撚線防守

最好唔好買啦

祖記d攻勢好撚入肉 屌你摩紅一件真係正式出局

中前場都打得

其實比真歷有咩勁, 除左罰球

比真歷

轟同祖打三後衛 邊一邊好睇啲

摩啲進攻好勁，不過後防好流

同埋蛆點會怕鍠丫，前季都淘汰過鍠出局啦

狙

希望巴買文尼同古天奴

好明顯係祖

勁過奧燒

下年

點解

祖啦 三後防配合唔講得笑

三輸，呢句當初我係香討都打過，法比加斯時期

老老豆豆今季鍠勁到仆街喎
點會唔驚

夾咗咁多年 默契好到癲

車個3後衛成日派膠

堆意大利佬係唔會驚ＢＢＣ

岩 經驗加默契

皇馬垃圾波都要驚
仲有個歐聯魔咒響度
根本入到決賽訓低唔踢都有個魔咒送個盃比你

Bonucci

祖個BBC後防都老啦

攻唔入喎

摩納哥係咪唔想踢
出d波流到 是撚但出左就算

祖個3件夾咁多年 真係叫聯防
轟個幾件未見過大場面

摩係咪都燒味

今季睇歐聯好似蛆勁d

唸唔到邊隊夠唔鳩的皇打

要破咒了

防守全條防線配合移得好靚
進攻打配合多過車好多 車好多個戈能力 夏神扭波

BBC VS BBC

祖記3個後衛都識用波，夾慣夾熟。

逐個比除左azp同巴沙利可以比下各有千秋之外，卡希爾同雷斯輸到仆街

祖可以轉442 變化多好多

決賽ＢＢＣ對狙後防ＢＢＣ

蝗好明顯係破咒喎

中前場蝗勁d

我覺得bbc勁啲

我最多覺得五五波，疤唔勁咩，零封疤真係講笑咩

Agger

鍠狗打多四個點樣唔衛冕啊

西瓜恩 賓周馬
廢鋒大對決

蝗不嬲屈中場，出後備照屌打人地

我覺得攻唔入
馬體會就應該冇乜可能上到身

9個藍衫係禁區

但都未必攻得入
掉返轉西波鍠條後防成日派膠

哇 師兄 你唔好拎幾十年前d野黎講
前季疤夠拎r聯啦

屌帥call 901陣

又講對拜果場

幾件黑鳩都冇咩用

越位都嬴你

祖記今年大部分時間都踢4後衛。
佢地已經熟到3後衛4衛隨時轉唔使適應

車仔依家踢4後基本上守唔到

中埸應該地球最強
卻米摩伊高

馬體會今年都守唔掂

高垃圾黎 明顯未夠班

我驚皇輸多啲
俾辛 達 isco落場都仲有啲睇頭
bb真係不了 俾祖後防撚狗咁撚

俾到祖開齋仲難踢

馬神射隊友

巴條中場今年只係2流水平，求其一隊有紀律球隊都搶得贏啦

蛆啲後備後衛都好勁
賓尼迪亞，列治史甸拿都一樣咁堅

有未來

摩迪真係現今第一中場

今年皇bbc入面個bb跌晒watt 阿朗近排狀態唔錯
而講中場控制力一定係皇勁啲
所以最後都係睇阿朗當日狀態點

BB直情唔洗撚都唔見人

皇馬今季勁在施丹真係好識睇大局
換親d 後備出黎都有表現
將c朗調位立杆見影

但高咁ge料只係後備
又後生
後備夠用啦

Pogba要加油

3場入8球
真係唔撚夠佢玩

原本祖記手揸住352,4231,433，
今晚仲有343呢個陣，屌帥戰術多變到

猩猩傷多過踢 賓周就算了

前者笑話黎，後者跌watt

最後係睇zd點用人

比基亞連尼扯佢兩下發脾氣打人就有佢份

最大問題係祖守得住又點, 攻唔入
皇馬左右閘overfap又勁
中場又輸晒
邊有得好似今場咁樣執一球守到尾

摩納哥會唔會係五大聯賽燒味最多

睇下c朗入zip好定蛆後防經驗好

施丹琴晚既調動同戰術

邊個高

咁多後衛點踢

屌帥過黎阿仙奴啦

咁都無手波

高華錫？

作客又拎左作客入球 俾你都龜啦

永續雲爺爺

高華錫

攻祖個段唔差 係俾祖偷到反擊 後防本身仲要差

咁都走甩12碼

發夢啦

祖記黑黑地

沈晚場波我覺得完全靠中後場贏
阿朗有唔少幸運成份做救主

祖好保守 一粒就夠守到你傻

剩係有西瓜恩呢個亞軍吉祥物都知死撚硬啦

唔係話同祖續約咩？

不了 雲yaya要去巴

手球

屌帥有班霸唔撚教，去隊二線波把撚咩

唔怕蝗入唔到波 只怕西瓜腳軟

螳今年係咁絕殺，踢負碌波

屌帥有料既就決賽收起西瓜

我覺得係佢地3後防協調好先玩到咁多陣
不過我都支持佢黎阿 執掂個防守 同埋可以真係教到隻識防守嘅防中

屌你牙

無古亞達度, 迪奶都有粒作客

幸運入3球

94m後備

祖三3後衛都咁top 點同轟比

激撚死班拜 咁樣輸俾蝗

把握力好撚勁下

守死摩迪係重點

老老豆豆 我覺得似胸上小小肩位
唔係手球

個replay又快

有幸運成份 唔代表全部係運氣

唔講仲以為家陣
兩回合踢完
蛆入左決賽

唔係卡斯米路咩

仲要係8，4強

驚雲加退休你無波踢？

金球美斯定c朗？

黎緊兩隊米蘭大駛黑錢黎擴軍
屌帥要頂住兩隊土豪都夠好玩

高華錫後備黎講超哂班啦

真係一手一腳建立

我遲d去皇疤拜牙

皇仲有死球同埋兩閘overlap傳中
阿朗唔死火嘅話 正常都係皇贏嘅

條友呢排失控 會自爆

似膊頭

想引戰出番去啦⋯⋯

佢有金身護體怕咩

老老豆豆 祖記已經讓左個古惑大盜

有佢真係大炒都似

睇下鍠造化
如果雙冠就當之無愧啦

呢個唔守佢 自己會傳返俾人

球窩利好撚柒勁喎

皇馬正常發揮唔會有得輸
坐和望贏

摩迪 伊斯高 同時出場的話
守得晒兩個我切

一直唔明巴打點解講波要講到咁激進

講波佬仲話ball to hand

如果C朗拎到西甲就贏硬

不了。你個樣failed

和緊仲有拉莫斯絕殺，邊有得輸

唔請掃地

干地起左頭先

困到個波向前係好彩
都要有射術把握到先得架

咁蛆士巴拿都可以爆seed
條友揸代表阿根廷真係超浪費
揀意大利真係做新一代金童

摩迪=easy go x2

比摩入到決賽又咪變左係賤種表演賽

屌師-6, 執到隊靚波教
同哥狗一樣

岩岩起身 有冇SOPCAST LINK

屌帥夠膽黎阿記證明自己

代表阿根庭點會浪費
阿根庭換左教練呢家有希望
美斯派牌佢做數糊

講針對性 我覺得屌帥勁啲

係就快 佢或者施蒙尼黎就開心

牙係邊隊 牙買加？

屌帥依家隊祖
同干地果陣隊祖都唔同哂喇
後防仲老多幾年
踢到咁撚勁，咁都負碌

咪話有幸運成份 有=/= 全部係...
主要想講贏中後場係因為可以打到下體波都無得射

匪國台

打雪戰比杜奧巴收皮都算經典啦干地

牙仙奴

對賤種梗係守死佢對閘啦
不過講就易

祖用個波用得好好
今場已經無基迪拉大盜

我係真心覺得皇會雞胸
因為皇例牌係咁
上年歐聯今年就咩都冇

邊撚個同你講雲加唔撚教

點解係讓 戰術調動咋嘛

戴巴拿

果隊大雪到要暫停比賽就唔計啦..

injury

所以祖幾時會買中堅接班

得番一邊啦
卡華積傷左

佢on9唔洗理,出丹狗打條右路仲撚勁啦

見啲人講到垃圾皇咁勁真係笑死
積仔傷一個月 都唔知有無得踢
B B 隱形 踢小2件
仲要睇下朗哥有無態 後防會唔會自爆
不過摩迪就守唔到架啦

唔講燈唔燈，唔講立場
純以波論波我覺得皇係會聯賽全勝加歐聯衛冕
今年睇左好多皇，佢地真係有運加有實力，無得傾

咁屌帥係有料既
之後喺AC教班阿伯都有成績，咁易咩

傷一個月就話姐

ching識波

後備有大盜

聯賽全勝？
上場對華西都差d贏唔到

以波論波, 你地有咁多問題都可以咁勁
如果無晒問題真係屌打祖記架wor

呢家皇連華拉尼都出返黎，中堅問題都解決埋，邊有得輸

屌 真係起碼一個月

呀伯打伊巴一個都夠做啦前場cassano pato robinho 嗰期意甲咁都上唔到頭幾位唔好教波

米蘭唔撚珍惜屌帥,
佢一走左就沉撚到依家都入唔返歐戰

成個月都好唔返咩

屌佢啦 沉迷用黑硬中場搞到接唔到班係佢問題

出isco la

你自己都有睇西甲
我地賽程仲有馬拉加 切爾達 同西維爾
剩係卡文尼響度已經入唔到馬拉雞波

佢教個陣有伊巴 施華 帕圖

巴利都傷完又傷
d軍醫廢架

當我冇講過 sorry

所以咪話你地有運
但有運都要有實力基礎
你係全世界係邊度搵隻閘可以咁冷靜逆足吸返大位再逆足射死角

話時話點解叫屌帥

光頭佬死都唔出
屌佢 係要出bale/沾屎/機師

今年有實力嘅後備幫蝗執返唔少分

之後一野比人賣走哂E巴同施華就收左皮
去到祖有手靚牌又返生

屌你老母艾歷尼
班白痴米蘭fans幫佢改既名
唔撚珍惜屌師

睇唔到蛆/摩有機會守和

西維爾作客出名廢
切爾達都有歐戰顧慮
馬拉加我就當和到，都係你地贏

其實坐bench果堆先係正選(唔計10同23號)

當初班米蘭迷恭喜祖記

屌你老母冇睇嗰期米蘭唔好出聲

正解

Massimiliano Allegri

教米蘭果陣場場比人屌你老母艾歷尼
之後就直接叫屌帥

突然變咗巴皇迷互燈

Monaco

咁都唔駛輸

Cls 享利

保方保方保住後防

中場休息

保方 又封死

個期AC柒到仆街
咩肌肉中場個D真係睇親都笑

中立post客氣左

2:2

祖記同皇馬都勁到
今年真係好難估鹿死誰手

好過平屌嚟屌去 一齊傾下波咪幾好

因為屌你老母

場場擺黑硬肌肉中場 戰術係mexes大斬俾伊巴自己搞掂/俾班黑硬後上 睇到人都癲

咁睇法祖有冇機會贏皇

基亞飛左出去

話就話祖記係最強之盾,
但係打摩納哥都走甩咁多次,
如果打鍠狗都唔知點頂

Sopcast死左 求link

香港高登討論區的網民多把艾力尼稱為「屌帥」，因對其執教的不滿而經常以「屌你老母艾力尼!! 」一話咒罵,故得此名

259900
一分鐘前入到

你當摩納哥d進攻流既咩 拍得住皇馬架

保方出得快

皇中場勁到仆街

屌佢老味蒙達利 艾辛

間會窮到咁，有咩計？

冇 佢地都走甩好多次人 Cr7唔會放過啦

諗起我鏝戇撚鳩次回合比摩屌打

保方摸摸頭

摩守廢 攻好勁

足球台仲話咩借力打力 四兩撥千斤推佢出去

好型

摩玩完

曼城條後防無得同祖記比喇

Handball

祖仔打半場人釘人

死埋

保方真係好撚穩

咁鏝後面又係廢

黑白蒙牛？

摩納哥戴罩個個防中d傳送幾好

保方拍頭個表情好似話：
靚仔想入我波練多幾年先

邊個唔用派路/迫佢打左中場搞到佢走

手球？

但係摩納哥d進攻真係歐洲數1數2
進攻點比皇馬仲多
係唔識守

咪巴卡揚高

覺唔覺好似打打下3個後變左5個後咁 之後又變返3個

保方真係經驗老到

呢球好似係 但球證示意繼續

屌帥係米蘭踢走派路去祖記
玩黑又硬中場
結果衰撚左被人炒埋
去到祖記就重用返派路

自動波變架啦

其實祖記今場冇左基迪拉同古亞大盜
同讓半冇分別

本身唔識佢 今季第一次睇摩

係咪佢冇追到西瓜果球

蒙杜利禾間唔中都有啲遠射睇下既

如果拖舟仲出賓周打箭頭就係,
換撚走佢就勁撚過摩納哥啦

屌你丹狗

可能佢第一次睇三中堅

係

有時係4 個添 丹狗好上

莫拉達4強8強草都踩唔到

呢下有心啦

比人撚左幾次實發惡

銅牆鐵壁

賓周馬唔傷嘅話 決賽咪又係出佢

M子變撚咗中堅

啊呀!!!!!!!!!!!

祖d防守真係好屈

爭d 2比0

下半場快到

達傷左就賣唔岀

麥巴比真係扭又得射又得

想皇巴友好，拎你地個結衣一齊分享咪得囉

摩啲防守都唔係非常差呀

4強最鳩流係馬體會

曲

ching up what spring ar==

BBC + 保方，夾左咁多年，連國家隊都係
防線黎講應該歐洲top3 喇

因為祖冇主攻

屌 好撚大雨 聽唔到講波

走去鬥攻跟住後防jj插沙

基亞知巴沙利守唔住享利即刻過去

1:1就好睇

馬體會真係冇計
右閘又冇，人又係咁傷
得果14-15個踼成季又唔買得人

正啊

top 1啦

不了
我專屬的

季初傳過有勁隊搶

邊方面睇到進攻勁過皇馬

琴晚踢到食左屎咁

幫雲爺爺含啦你

寧願睇李城

桑法蘭傷左？

你要波多野，我要新垣

那個了

唔駛季初啦
傳得最勁季後走咪獌同轟

咁仲有另外兩個係咩組合

2個右閘都傷哂

下季去頂yaya

傷咗啦，四強唔駛預
維沙高可能趕到第二回合

達仔打少隻監獄馬咁多場,
西甲入波仲多撚過件廢物

唷

仲要好大聲

係我黎，唔抵得？

我覺得齊睇人腳攻力
鏝>摩

兩球都係輸巴卡約高

想睇摩入一粒

條黑鳩

2球都輸個ON9

2球

決賽組合已定

摩好似前幾年嘅多蒙特

球證個樣好凶狠

西瓜
Alves assist again

賓周識比cr射 達仔唔識

哇屌 燈到第二粒

第二回就算

拜拜了摩

丹狗勁撚到

又係西瓜

無啦啦鳩扭

出得咁鬼靚

巴卡約尻

特警mvp

盲眼位

獌你地眼光幾好 卡巴耶高係幾好

慘呀摩

斬得靚，走得靚，射得靚

2個埋黎逼仲扭屎忽花 抵你又失一球

丹狗又打面

特警好勁

訓得

sopcast咁撚唔穩定嘅

又係丹狗

多個時搶得好快

巴卡約高仲廢過施素高

順到仆街啵

拜仁，馬體會
不過馬體會琴晚唔知發咩瘟

皇馬就另類既攻擊力最强既防線

斜恩會唔會有帽帶

俄佬sop好穩

個球證係咪成日同美斯針鋒相對果個

祖記完全體現左皇巴友好

又係特警+斜恩

同一個組合

搭住普巴一定好屈機

準備射2-0 停撚晒畫面

清波啦

全攻型

所謂讓 古大盜比唔到呢兩球啦

其實摩都唔係個個勁
有啲技術好差

係 佢成日睇國家打比/重要比賽

好定喎

話撚左丹狗打翼衛勁好多

究竟全盛多仔定全盛下體勁d

Offline 曬

件黑鳩真係累全隊

條後防好差

M子估唔到打左中場都叫交到貨

摩納哥豁出去攻喇

條條都死晒

祖淘汰賽好似未失過波

拉賀斯

西瓜可以3球嗎

ching第一次睇佢？

如果三球都係咁就正

再追多次下一隊入球先

斜恩都未入過波, 今場2球

後面有bbc
佢仲放心去攻

踢開巴塞d配合真係好好多
大盜頂多係跑狗一隻

成季歐聯只失2球

希古恩勁d定c朗？

摩納哥真正勁既係速度，
下下三四個一齊衝入去好難封哂，
仲要比到幾下靚直線

呢場屌帥戰術應記一功
明知你快縮係後面唔主攻

巴卡約高 廢撚到

保方好癲

去咗意甲咪少睇咗囉
西甲果陣咪成日睇囉

twitch

983984

頂住先

今場摩納哥把握力好d應該唔洗輸

岀波d decision差到

新亨利今場算踢得好好，但祖太穩

見曼城多仔主攻輸到仆街唔知驚咩

有冇機會1:2

美斯入波最多助攻唔係沙維唔係小白
係佢

屌差d吹奏佢

冇,BBC太撚勁

花膠好靜

我覺得0:3大機會過1:2

美斯得罪佢

0:3 就有可能

訓先 訓醒收錢

想睇麥皮入返粒

斜恩第三球

曼城係哥狗on9
次回合作客仲擺全攻陣

換撚走條黑鳩啦

巴塞高層好波

開頭仲諗巴沙利打閘會唔會比人爆

唔進攻唔驚

唔覺得會有波入到祖既龍門

會
但係仲有基亞連尼

好撚廢 比人淫辱

紮會做到岀來係過唔到保方

巴沙利爆落底出波

又唔可以話哥狗on9
曼城果套踢法守唔到
如果要守咪好似psg咁

換走巴卡約高

換左喇

摩加油
想次回合好睇d

蛆歐聯咁勁真係要多謝獌個畢錢

摩 比啲掙扎喇

同意

不過都可以拖慢打架

隊隊話搶住要佢

Germain 個身型比例好撚怪

用普巴嘅錢買咗個希古恩姐

丹狗好撚勁

開頭自爆輸左1球, 跟住成隊散晒

留名睇終極大水貨

C曼：朗d息黎咋

基亞連尼呢碌大杉皇馬都幾難破

高拉 50m 成堆老野閘
中場得癲奴一個識防守
打撚到防守咩

特警d出波著晒火喎,下下到位

基亞連尼賤過狗

兩隊都10射 狙真係後防贏曬 同效率高

前世界第一右閘

紅得 其實

基亞批踭

個陣末執好，睇多季哥狗先屌

如果唔係西瓜唔係邦路斯 3:0左

dybala對襪短咁多 係咪佢特色

咁現役係邊撚個

而家邊個勁過佢？

但下場再黃就玩完 呢場兩黃算啦

Yes
茅狗

關個陣鳩事明顯係臨場應變問題

花膠今場有冇起過腳

要講第一仲有馬干拿姆

ＳＨＯＷ佢個紋身

有

卡華積/azp

Lahm

宜家都係
尤其佢係典型大賽球員
打親皇上硬身

卡華積

同埋太快失波, 打唔到想打果個部署

佢對鞋好靚

azp 打中堅算啦吧
啲助攻力廢哂

大半買左希古恩

華西

皇馬卡華夏

識貨

祖要守你邊可以入到波

丹狗係攻方面突出
Lahm平均少少

鍠燒味呢招打祖記都幾難搵食，加上一場過祖記唔係冇機，當比保方圓夢啦

可以點變...本身諗住打反擊
點知波皮都未掂到就輸左2球

睇下哥狗夏天執唔執到一件半件摩納哥小朋友

不了
禾朗要金球

華西牙

M子幾時定位做LB

兩場對祖記比較有利

執下閘同中場好過啦

Lahm勁在攔截同封位姐，
講進攻唔係丹狗果班，
不過都唔同類型

預感 唔知點解覺得蝗會贏蛆
保方

yes

一線都未必有

不了,C朗決賽腳軟

皇真心唔只燒味，隊波其實相當猜得下

鏝咪想買Mendy fabinho

摩對祖 2

閘就梗架啦
最傷心佢賣i仔

唔射

之前比比鳥都勁 不過依家廢到

旁述：謝明謝明謝明

留fabinho去阿記ok?

隊隊都想拆佢骨

但係冇燒味入波方法少左一半都有

好似係 仲有全世界都搶修仔果隻中堅

FUCKER O

斜恩唔敗家應該55波

中堅好幫手補位
bbc岩晒減輕回防
之前係巴塞靠碧基邊到得

法膠啲判斷差咗好多

屌

Van dijk真係唔算勁

會唔會換古亞達度鳩扭當cool波呢？

monaco差啲

咁都唔入

並d

右腳射啦

邊撚個估到佢今季會復活

差

吊到咁靚入去都冇

唔同lv就咪拎出黎搞笑啦

你地有Bellern同100分啦喎

摩納哥對住e隊蛆都咁多機會算係咁啦...

摩把握力

出黎撚狗了

所以翼衛最岩佢

勁過曼聯好多
已經有返下體會時九成了

防守柒

球彩台：完場啊

有下體會9成今場個2球機會入左啦

防中黎嫁ching==

英超仲有邊隻右閘係勁？
卡爾獲加？

冇得睇西瓜入多粒

痴線 比準6成
下體嗰陣勁到癲

全英超除左熱狗都想入番隻靚右閘

要入波就靠今場剩低d時間
返到祖記主場應該會更加無膽好食

米拿

Fabinho今年轉左打中場啦

咪啦

蛆好穩

決賽單拖收死畢爾包

下體個時真係入左你2球啦 今場好似唔上力咁

azp 雖然今季做中堅
計進攻能力就應該walker啦

Yes 仲記得有場比佢姦

31歲差唔多啦
對手係bbc阿

下體個時係真世三

摩

講今季表現就得Walker同Azp,
不過walker係今季先勁左好多

3:0 未呀

佢同費蘭甸奴都可以打閘打中場
咁先好

可以叫定goooooallllllllllllll 先

利想簽左閘
右閘有佳尼唔駛簽啦

哥狗好鐘意呢類

85分鍾0:3

我獌有機同你爭

話時話費奴都31
爺爺又退
搏肥根唔傷係咪好不智

31歲 體諒下啦
今季30幾場入廿幾球 入埋4強 真係交晒貨

邊隊有歐聯踢就大機會爭到

以為佢會換Lemina入黎

哥狗曼城大把錢, 佢實買人既, 等夏季啦

哥狗要d球員擔當好多位置去就佢戰術

倒掛啦屌

navas都比佢改做閘, on撚9
都唔洗講高拉打中堅

摩入返粒喇

哥狗d改造咪搞到拜仁班球員依家踢到唔三唔四

係巴塞時都無咁多改造
去完拜仁即刻係咁改
改到入魔

肥安都救唔返